裝唔番個cpu fan

蚊完個cpu fan 裝唔番入去
唸住查d散熱膏 搞到咁[img]

[/img]

要買過個?

CPU都軟件台？